有冇人好憎肥婆

都唔明點解啲女人可以咁撚肥
一路話減肥一路喺度食糖食M記
真係經過見到每一個肥婆
都好想大巴大巴剪落去

肥婆上司
十個有十七個都係仆街

講還講....

笑鳩肥婆上台啦臭閪

不能同意更多 創意台果個乜撚好打意學生妹 我真係屌你老母啦
全部肥婆同我落撚曬十八層地獄啦 好撚臭呀你地

巴打有冇興趣一齊屠殺肥婆